[
        {
            "questionText": "По какой причине не поворачиваются колеса при вращении рулевого колеса экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Перетечка рабочей жидкости в центральном коллекторе из-за износа уплотнителей.",
                "Негерметичность гидроцилиндров поворота колес.",
                "Неправильная регулировка предохранительных клапанов системы рулевого управления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как снимается давление в гидросистеме экскаватора ЭО-3322Б после остановки двигателя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Установкой рычагов управления золотниками в нейтральное положение.",
                "Путём реверсивного включения всех золотников 2-3 раза и установкой в нейтральное положение.",
                "Путём реверсивного включения всех золотников и установкой в нейтральное положение."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо производить внеочередную замену рабочей жидкости экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При попадании воды.",
                "При попадании механических примесей.",
                "В случаях, указанных в пунктах 1, 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой максимальной скоростью разрешается буксировать экскаватор-погрузчик ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 км/ч.",
                "10 км/ч.",
                "15 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо пользоваться ремнём безопасности при работе на экскаваторе-погрузчике ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Всегда.",
                "При движении.",
                "При работе."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимальная продолжительность горения лампы аварийного снижения давления масла дизеля допускается после его запуска?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 с.",
                "15 с.",
                "20 с."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли производить переключение реверса погрузчика АМКОДОР на ходу?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, но только на минимальных оборотах дизеля.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова минимальная продолжительность интервала повторного включения стартера при запуске дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1 мин.",
                "1,5 мин.",
                "2 мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении должен находиться рычаг переключения передач погрузчика АМКОДОР перед запуском дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Первой передачи.",
                "Второй передачи.",
                "В нейтральном положении."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой вид ГСМ рекомендуется применять при промывке системы охлаждения от накипи дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Дизельное топливо.",
                "Керосин.",
                "Бензин."
            ]
        }
    ]
    